sell in may and go away

仲有兩日你清倉未